# Создание аккаунта для сотрудника

Для создания учетной записи сотрудника нужно обладать правами на это, то есть,
быть владельцем организации или иметь роль администратора.

-   Наведите курсор на изображение небоскреба рядом с профилем пользователя.
-   Откройте вкладку «Сотрудники».
-   Нажмите «Добавить».
-   Введите почту сотрудника.
-   Введите и продублируйте пароль сотрудника. В дальнейшем сотрудник сможет его изменить.
-   Выберите роль сотрудника.
-   Назначьте сотруднику камеры:

1.  Нажмите на «0 камер» напротив слова «Камеры».
2.  Нажмите «Выбрать» на нужных камерах:
    1.  На отдельных камерах
    2.  На группах камер, если нужно предоставить пользователю доступ ко всем
        камерам группы
    3.  На кнопку «Добавить все камеры» в правом верхнем углу экрана, чтобы
        предоставить пользователю доступ к любым камерам
3.  Нажмите «Добавить» внизу экрана, чтобы сохранить выбранные камеры.

При необходимости установите лимит SMS-уведомлений для сотрудника.
Нажмите «Сохранить».
